[文宣圖 想攞自便] 佢為香港 我為香港 幫推

I don't own any copyrights of any photos. Please feel free to remove them if needed.
之後再有。。。

推啊！！！！！！

高質！！！！！！

push

推！

呢個係一個有系統geh campaign...要令更多有覺得同自己有關
#我為香港 _____

高質

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。玩還玩但勿忘五大要求：徹底撤回修例；收回暴動定義；撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；徹底追究警隊濫權情況；以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

有無鄺神？
有無齊上齊落？

味搞 有無圖想要法國日報個張
齊上齊落 唔個邊張 比link

好靚

我冇嘢講

尾二個張有少少痴地，加返少少陰影？
即share！

推
#我為香港

意見？how pls tell thx

推

向所有義士致敬

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。玩還玩但勿忘五大要求：徹底撤回修例；收回暴動定義；撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；徹底追究警隊濫權情況；以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

Push

連仔我要del相 走上前線 幫手推

見到畫家忍唔住笑咗
巴打整得好好

啱👍🏻

我為香港，絕不用中資

我無野講

我有野講啊 好高質啊

推啊

我無野講

鄺仔的

高質！！

推
我無嘢講

Photoshop個Drop shadow

（加少少就可以唔痴底，唔洗太重手，唔多覺眼的）

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

屌你畫家嗰張

搬水 係比人禁左係地既圖

立會英雄

佢為香港 賭上一生

我冇野講 我唔解鎖 我要見律師

屌畫家

——————————

屌你畫家

Btw我無嘢講

彩色？

推 好高質
齋睇相都好感動

Wow
好靚

畫家

陳沛然desert one pic

【你唔明班後生仔係到諗緊咩？】

打個比喻，你老公出面有女人，被你發現，你叫佢要同出面個女人斷絕來往，而佢只係肯同你道歉，同應承你暫時唔見佢住，但就係都唔肯講話同出面個女人斷絕來往，講同佢「分手」，咁你會唔會信佢？

你唔信佢，繼續哦佢，而佢就只係不停話佢應承你暫時唔見佢，即係等同停止一切見面活動，叫你唔好執著字眼，而「分手」兩個字佢點都唔肯講。

於是你發佢脾氣，掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相。你老公不單唔聽你講，仲周圍同人講話你有幾暴力，幾唔講道理！仲話自己已經同你好言溝通，又同你道咗歉，都唔明你攪咁多無謂嘢做咩？係到破壞頭家！

對住個咁既人，係咪好激氣？掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相係咪好暴力？係咪你帶頭破壞頭家？

如果你老公仲係唔肯應承你同出面個女人斷絕來往，你仲可以點？
一哭二鬧…….然後三……..上吊？
呢個悲劇係邊個造成？
其實要化解有幾難？
嗰兩個字點解咁難講出口？

咁你仲明唔明班後生仔係到諗緊咩？

#撤回兩個字咁難開口咩
#用人命來維持管治威信
#破壞公物係暴力定破壞公義係暴力
#無形的制度暴力比有形的死物破壞更暴力

HERE

好正

好靚 遲啲出街airdrop先

thx

強貼LM

睇到眼濕濕

可以翻譯做英文嗎

好靚！

梁烈士黃雨褸個背影都要
另外應該整埋英文版
一樣好似廣東話版咁簡短
巴打整得好靚
多謝

有冇梁天琦

做影片啦
唔好講今多
我地係時候要用TWITTER
IG FB 去做宣傳
唔好可以比依個事件
熄滅

堅靚，多謝巴打

高汁
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好型

我冇野講

高汁

我冇嘢講

高汁 幫推

yes right away

想問係咪可以直接download share

要字短 又上口 any idea?

高質!!!!!

I think so? see if you can download those pics into your phone?

For Hong Kong, he got shoot.
For Hong Kong, she...
如此類推?

小心自爆
例如
#我為香港 走上前線
#我為香港 衝入立會

屌見撚到有病照出..
笑到痴線..我係咪要落地獄..

搬箱水個張真係睇到都心酸

我無嘢講

佢為香港 推po文宣

#我為香港_______

好撚感動

睇完白卡佬果張 痴L左

* 笑L左

好得意

我無嘢講

整得好好睇SEND比同學睇

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。1.徹底撤回修例 2.收回暴動定義,撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 3.徹底追究警隊濫權情況以行政命令解散立法會 4.立即實行雙真普選。

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

呢啲文宣圖根本無用 圖入面既人係支持反送中既 支持既人知佢地係咩人知佢地做咩 唔知既睇完唔會有感覺 唔支持既睇完唔會對想法有影響 即係圍爐自High 打J
想文宣就切切實實做有用的圖吧

我冇嘢講！！！

鳴呀 睇到起晒雞皮

集體回憶，香港人加油。

Excellent campaign with #佢為香港

唉diuuu！！我啲眼淚！！

好靚！！！！

我無野講

推爆佢

支持！！
—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好高質

郭榮鏗同畫家嗰張好型

可唔可以變成 gif?

畫家果張笑撚咗

😡

target middle...I am trying to create an ideology, so everyone feel connected with jump on the bandwagon. It's an old book trick from propaganda

佢為香港，我無野講

不如呢張

感動，貓冇嘢講，雙爪用力一推

呀我睇到第三張已經
多謝各位為香港 我愛你地

最後個張係大律師公會聯盟？

要講既野講完

想問之後會唔會整埋梁烈士

佢為香港 以死相諫

仲有下面呢張

佢為香港 奮不顧身

本身有啲感動
屌你見到畫家
我冇嘢講

好有feel

我冇野講

正

可唔可以整英文版推去外媒或 Reddit？

字可以用 Suspension is not Withdrawal
或 Free Protestors from White Terror
或When the state is unjust, citizens may use justifiable means

下面加類似 #noextradtiontochina

sorry剩係識撚字

簡而有力

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

高汁

中英都有埋會好d，而加全世界都睇緊

推
我無野講 我要食飯

大家為香港
求下大家11月24留係香港投票

梁烈士就唔好啦，驚引起更多人模仿，有啲嘢可以在心中

不割蓆不分化不篤灰
兄弟爬山,各為香港

推！！

我冇野講

推
我無野講

睇到眼濕濕

—————————————————我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有幾張要知背景先知佢up乜 譯唔到

呢 set 圖正

P

Push

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。玩還玩但勿忘五大要求：徹底撤回修例；收回暴動定義；撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；徹底追究警隊濫權情況；以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

整得好靚

袁志偉果張好型

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

啲圖真係好正，感觸

好正！！！即po ig story

如果有埋英文會唔會更好?

Sorry樓主 整咗個翻版

可以加個overlay 黑色opacity較好低就得
Btw 見到「有病照出」笑死

我無野講 我要見律師 我要飲水 唔好凶我 我要投訴你 背定幾個律師電話

推，正呀！

佢就係搬水都畀狗s撳喺地下打啊

我為香港 無野好講

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

高質

我無嘢講

2nd batch photo

up

胡志偉果張笑左

wt do u want, mate?

Any photo I can share in English plz

Airdrop

damn gotta remake them all :((

好靚 但右下角有水印有冇問題？

佢為香港痛哭流淚

又睇到眼濕濕

Sorry,增加咗文宣組工作量
或者睇下有冇已經整咗嘅，唔洗特登整

又喊左
香港人要撐住呀

加埋 英國旗婆婆啦

樓豬有冇原圖既懶人包 ?

我知實有人屌7我 但我都要講

如果加張圖係講警察都有緊守佢地岡位
會唔會可以增取到中間派既支持

好正
我無野講

香港人加油

已瘋狂SHARE

我冇野講 我要搵律師

咪on9啦

屌你畫家

正到，多謝樓主，已J

高質

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

好靚～好靚

大家幫下手呀
【治癒街站】一齊貼D治癒圖／片幫大家心靈療傷

拜託大家po下story 好快就一傳十 十傳百

推咗先 我無嘢講

有病 照出

幫我手推埋依個上熱門
「七黑」團結打倒白色恐怖

推
香港人加油

佢為自己，出賣香港

文宣既野應該盡量爭取大眾支持

不論左中右

好型啊

actually agree these pics are targeting the middle group

佢為香港 有病照出

中間派特色係易被煸情,溫情既野帶動
佢地好少考慮件事背後發生緊咩

總之比d感動野佢睇就可以帶風向

整得好好，原係巴打整！
（唔好意思，頭先用咗你啲圖開咗個post）

頭先fb page:香港地post咗出嚟，加咗caption

有冇得出 「佢為林鄭 _________ 」俾班狗同狗官

出在個target group係邊個 有target group 我記出

有埋鄺神個張就一流啦

辛苦晒巴打

不如 [佢為香港 成為衝突磨心]

等d中立派都支持

有無人可以整埋陳沛然醫生議員

有病照出sor 忍唔住

btw 好正

我冇野講....

最後整一張合集？ 一次過show 哂咁多張？

我看到每一顆熱愛香港的心
很慶幸有這樣愛香港的香港市民
感謝大家！

其實畫家就算有病都企出黎
慚愧

这些卑劣的香港艺人在中央最艰难的时候在干什么？
是在帮台湾拍电影帮台湾贬低中共，但在香港回归母亲怀抱后，
就立马变了脸，捈了点胭脂就想装成爱国艺人，
说白点就只是为了钱。
人为财死，本无不可，
但借用爱国之名为赚钱，
有钱就让子女去敌国享受世界，
这种艺人实在恶心至极。

我强烈遣责此等视爱国为生意的香港艺人，
并呼吁国内同胞一同抵制他们，
只因为爱国是身为人的基本，不是你等赚钱的工具。
有些艺人如汪明荃小姐从一而终地热爱国家，
这才是值得我们骄傲的香港儿女。

＃爱国不是赚钱工具

美麗的城市慶幸有大家！

每一個人都有自己的能力

I made it in another post

圖三，四可以可以加返黑線

感動！！！！

仲有鄺神

靚

靚到我冇嘢講

一路睇 眼淚一直流

no problem I don't wanna take credit...these pictures belong to Hongkongers

佢為香港 以死相諫 ......

靚！

睇到起曬雞皮
我真係好自豪自己係一個香港人

正能量

推～

我無嘢講。

#fight2#點解我搵唔到呢個emoji

小心 唔好講有可能犯過法既野

連仔唔會睇回覆
而那個前線
將永遠退出前線

有無英文版？

大家可以幫手推返啲7.7 文宣post
我都努力推梗
要個熱門有返營養呀

[7/7九龍遊行] 最新進展

[7.7 遊行] 文宣

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

[文宣圖 想攞自便] 佢為香港 我為香港 幫推

[做對了]網傳7.7遊行至高鐵西九站 恐殃及民生

好有心

高汁
推

I have nth to say

靚相